【343是錯誤陣式】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

正皮

kepa惡過狗

佐真奴做乜鳩
射之前跳一下

佐仔呢球舒服到

雲加

c 服d

射咁正
龍門救得好舒服

on9 jai

ederson救得好舒服

呢個角度正 好耐之前有

沙sir 好撚慘

azp咁靚

仲要派膠 笑撚死

小兒麻痺

kepa手底入

好似之前救mk果球手唔夠力

sane

wow kepa

sane真係唔入都估到

電斯

雷欺

細爆

彈柱

沙利炒得了

世三咁串

bcwa勁到

250

Winning 角度

艾達臣差唔多捉哂路 好撚勁

俾自己契仔射第一球點知射咁差

煙剷最後一場

250靚到

車橙到
頂咗咁耐射失2粒

心理質素強
最後一球敢咁射

雞巴

以為中柱

想知煙sir 會唔會即場辭職

轟呢場叫有交代啦
鏝golden chance唔多

沙利連d契仔都似雲加咁
25

轟準備內亂了

車路士係一間乜撚野既球會

屌佢我以為佢拉親跳個一下 沙利頭先仲屌kepa 諗定點幫契仔護航好過啦

佢地自己射唔入呢

同沙蛇一齊躝了

搞單咁既野
即係逼kepa 同煙sir 二揀一姐

舒服十二碼

好過俾卡巴利路條撚樣守架啦

煙sir 100%

留煙sir好

牙煙油王又要陪錢
有邊個肯教

卡巴話哂係前隊友 仲要救開12碼

卡巴利路勁喎 之前係曼城救3球penalty

哥狗今晚同250開房

其實kepa 老闆親自出錢簽佢返黎 惡過煙sir 都好正常

電視仲打佢2016聯賽盃救3粒12碼

kepa on9

hiddink

只有爺爺可以打救軌

C服不嬲都係咁射十二碼架啦 第一日睇波？

唔望多，柒幾場少個爭4對手

kepa 8千萬買番黎 依家咁樣賣走最多半價
睇怕都係內部停一場賽加寫公開道歉信就算

冇乜睇車仔 睇返又真係喎

煙狗現家都冇權架啦

唔睇假波聯

煙sir好慘其實 不過好在佢贏唔到 廢事愛sir柒

做個樣都要啦 啲新聞一定會對住佢黎吊

煙sir 無可能服到眾架啦之後 決賽先黎咁
分分鐘之後博炒算

頭先真係想走場

睇返果球個kepa 仲要指撚住地下叫阿古路射

屌點知漏手

雷斯呢條友次次都係佢出事

煙sir好灰

抵啦 mamager叫換都唔走 想做英雄

影住哥狗係台下面望住班球員捧杯 好撚型

諗住串完人接實 好撚型
佢肯托走佢唔洗輸

做鏝城球迷真係好
成日有盃捧

阿仙奴仲好 成日比人大炒

哥狗教波以嚟贏咗21個盃

點睇都擺明射右邊
好易撲

成隊轟都係9c9畜生黎
沙利教得柒一回事
但球員可以唔比教練換人真係痴撚線
之後應該冇幾多個肯去轟教波

咁睇我地奧燒都真係好專業

踢學界都識行出黎啦
依家又唔係細個街場阿媽叫你番屋企做功課

係轟啲球員真係痴 球員大過教練

獌猁開拖5粒鐘都冇就比kepa搶晒風頭
條友犀利

鏝城攞冠軍都無人理
依家成個足球圈都講緊條友

個污點跟佢一世

仲要車仔禁買人，賣左kepa要搵返卡巴尼路正選，諗返佢世界盃個時

如果阿有呢啲球員的話就係真家門不幸

唔係法明尼ig 都唔知
原來佢又踢番波
仲上埋第四

kepa

轟隻雞巴都幾尾機，咁就出晒位

真係第一次見惡到

依隻閪野本來好眉好貌，仲以為係乖仔，點知最撚惡係佢，好彩我廠之前買唔到佢

出面好癲

轟呢隊西波真係搞笑
年年都要逼宮
希望佢地可以繼續玩政治+ban轉會 搞死隊波
煙鏟俾kepa咁搞法應該可以留耐d

搞死隊波5年拎兩個英超

重返第四

星期一&高狗&愛狗我屌你老母呀

Azp球12碼靚到

尋晚睇直播睇撚到我眼都突
比著費sir果啲一早飛boot喇

要返工

煙蛇仲衰撚過爺爺

佐仔應該都無運行
本身都比人屌到開花
仲要射失

費蛇拎棍入場捉撚左kepa走啦

其實好心寒
一個拎左半季既球員都咁撚大膽咁做
真係唔怪得摩佬呢d 元老級教練都比人撚狗咁撚

四弟

轟文化黎
隊波踢得7就換教練唔換有問題球員
我係球員都玩7你教練啦

雲加在天之靈

尊重啦

星期六去溫布萊打狗

以前剩係世三已經麻尻煩
依家成隊有一半都係搞事狗

sor唔記得裝香

琴日睇世三踢得幾辛苦
餵球波比柏度都唔撚自己射

佐仔跳起

球波慢到艾達臣等佢起埋腳先撲

靜啦

唔係軌迷都覺得沙里好慘

愛狗開返保四模式keep住打4後就得
陣間又三中堅就等輸

半場訓左無睇 原來最精彩係拒絕換人
我地班走場狗 自動申請離場
鄰居就賴死唔走...

打假9 支點係佢 又要回後接應 分波 突破
乜嘢都做尻齊 效果又唔係好
明明有基佬 西瓜又唔用

拖舟在位皇狗本來以25m買左佢
但彈左鐘

Kepa

琴日打個假九有全盛美斯八成

仆街兩場0-0 都幾有娛樂性

轟狗

仲有班撚樣撐佢，難怪車狗文化從來都係主帥食屎

咪係，點都無可能球員大過教練啦
咁仲點叫班大帝執行戰術

街場文化

落面落到咁，搵撚教班大帝咩
連牙朗都唔會即場拒絕換人啦

成隊踢世3同kante
尋晚睇落班球員唔傳波比佐tim 喇

對熱一定又係出細爆

之前入左幾球呢d係幾撚舒服既，不過呢d射法射失就肯撚定比人屌到飛天

諗起當年大梅迪達自己開會傾戰術無視雲加

悶到加時就訓撚左

接得巧c服

舒服王

呢種射波起腳前已經擺曬軚話比個龍聽射咩方面 又微調唔到

Vs全能王

激到沙利掟貓紙

班轟狗真係冇性

有性都唔叫轟狗

街場玩射龜姿勢都好過佢

果下真係好唔專業
邊到你話唔換走就唔換走
kepa應該唔駛出到沙利比人炒

全球最高身價龍門係威啲

其實佢左右都射過, 不過球球都小跳步咁射就過撚份左小小

之後kepa 自己話要出就有得出

反而條友咁玩分分鐘救左sarri 依家咁玩法球會無可能短期內炒sarri, 咁會比錯signal 班球員話點玩野都得，加埋transfer ban單野真係搵撚教

何況琴晚踢得算幾好

望落去好似ederson等佢射左先撲右邊

成日覺得越多花巧嘢越出事 好似zaza 果啲
得一個球員射12碼啲花巧係實用 巴神

kepa如果因為咁而不斷外借去2線 甚至3線球隊就好笑
借6年

佢哋都識比賽緊嘅時候要比面雲加，聽返雲加臨場嘅指示
但轟狗班人擺到明喺場上都唔聽，當住全世界面前落鳩沙利面，仲要搵三個人阻住沙利

巴神本身腳頭好重 球速好快

80m買個搞事龍門返黎借出去

間唔中用下就呃到人ja
球球都係咁，係人都知等你跳左先撲啦
當人地唔識睇片咩

唔會借足六年啦，就算而家唔炒沙利，你估沙利可以捱得耐咩，轟個個教練都教唔長

Sor qoute錯

雲加 買人有做人格審查
大部分球員都專重雲加 最多為錢/冠走
得多哥狗 雲狗真係格衰

又咁講 油王本身都鍾意睇波
見到咁既情況 會唔會都有諗自己造到球隊風氣係咁?
球員迫宮 所以就可以hea踢 而家更甚係拒絕聽教練講換走自己?

阿狗係君子足球

都已經爆左機，hea 玩算了

尹光 A高都係格衰

油王肯定唔會咁諗
呢啲逼宮都玩咗好幾次啦，全部最後都work，最慘係炒完成績就好，呢個signal令油王覺得要即時復甦就要炒教練

根本油王某程度上都係俾班友玩緊

山狗個陣咁大牌咁串都唔敢場上面搞咁大鑊野出黎啦，條友算老幾

兩個都貪錢姐 前者落場都好有職業道德既
多哥狗 反轉豬肚剷草
雲狗 強姦加剷草

主要都係睇世三出幾多成力

佢屌隊友同偷笑 應該就只係太有自信/自大（牙朗type
但講職業道德 同領隊關係都無問題既

諗諗下燒可能係阿記最後一粒星

世三某程度係轟最大毒瘤
佢一搞事成隊一齊跟

羊囉

山狗走咗之後對返雲加都有攬一攬

車狗做乜9

Kepa講真同leno同級

而家煙sir同kepa夾口供話係誤會
話煙sir以為佢唔踢得先換，又話隊醫冇同煙sir報告最新情況

誰大誰惡誰正確

球員黎講冇人唔會唔尊重雲加正人君子又錫球員

肯定係啦

leno聽話好多

真
我哋用20m買，對面用80m買
就算leno表現差啲都可接受啦，更何況而家表現差唔多，點解仲會有人反leno

下場出卡巴尼路
然後開始雪kepa

賴落隊醫到真係世界級

Leno 個種無腦 係高波派膠姐
智力正常既

Leno反應應該好少少

leno救d正面波 遠射 幾撚勁wor
係d英超傳中未適應者

世界最高身價門將

kepa成日都零反應

比埋價錢同搞事程度 Leno係抵玩嘅

琴日leno救世Tim 啦

輸傳中誤判已經夠輸死

老實講big 6咁多個門將入邊，leno係最平咁滯，算係一個好嘅收購

Sarri

賽後訪問 沙里話係misunderstanding
kepa又係ig出左片文話係同隊醫溝通失誤
此乎想將個波射比隊醫扮無事

條傻仔似係距離感有問題
有啲高波9樓咁高 十二碼點咁遠
仲要一堆後防係到都衝出黎柒
單刀出迎啲時機又係柒柒地

牙朗依啲比人換走都係屌住鬼咁走，邊會唔走

成班賤種

佢救到阿古路個球都好啲，依家咁一睇就知係自己根本唔應該打

雲加為阿狗帶來了君子足球

撲波手法都唔正宗
成日拍比12碼位附近
好易比人執到雞
有時寧願拍出底線都唔比人執喇

比愛狗搞散曬啦
專登練大隻同人鬥撞，痴撚線

燒掉手套都比愛狗雪喇

但leno對得住身價

公海有po問點解煙sir唔搵第二個換卡巴，叫kepa踢其他位咪得

比我係沙利我實雪到走個日
當住全世界落9我面真係洗撚比面你

Kepa 救番個盃會點
不過冇如果

laca仲激

練埋高波就真係一個好門將
間中有神救 腳法冇愛狗吹到咁好

應該啱啱雪完

佢救到嘅話依家個籍口咪勉強得

呢個講法令件事更難睇

轟啲球員大過教練球會真係惡性循環

adidas 同 kappa嘅分别

睇吓燒俾人雪都係夠膽喺屋企打機咋
咁睇燒應該唔止掉手套咁簡單

咁做可能解約金都冇，干地

佢唔肯踢會點

舉個例ja 愛狗擺明對燒有心病
但球員大過教練 轟認第二
冇人敢第一

自己射入自己龍門

有玩過FM都知唔會俾兩個龍落場 even 搵其中一件踢其他位

有腦都唔教轟狗啦

唔知邊個咁好彩可以做下個轟教練呢
一年就輕鬆收幾千萬解約金

今場後備上陣熱下身
下場般茅正選啦
再下場打熱狗又話大戰唔出得佢喇

邊個會夠膽教

都唔使做既
由得班友自己落場踢就OK

好似係唔俾龍中途換位
個龍正選已經係踢outfield位就得

林狗：Leno 廢既

alison原來都有2球
水貨

留意到有xxxxx個名

Yes

Alison 68m = 2 errors
Leno 25m = 3 errors

煙sir下次擺定卡巴出嚟踢啦

算啦，其實xxxxx今季唔錯啦

Alisson對住拿卡

傷左/無出佢就係阿狗踢得最差果幾場

今季xxxxx有人分擔之後成材喇
我寧願睇xxxxx都好過睇妹爆

2個一齊睇

林狗最開心

正

琴晚先岩岩傳完球柒波俾人係禁區頂射

當年世界盃季軍戰敢帥換Tim Krul出嚟守十二碼都冇事
反而盃仔決賽就出事

個次八強呀，施利臣個陣唔知咩事好sad咁都肯比人換啦

名帥 + 國家隊 點敢唔走
國家隊搞到咁大 全國指住佢屌 返唔返到荷蘭都成問題

AP24

陳晚有燒啲波..真係好睇好多

請珍惜奧燒最後半季

Kepa職業咁就玩撚完
好彩禾地Leno乖仔嚟

From轟PO

三分鐘內由世界最貴門將變萬人齊屌嘅球員
完美體現咩叫一個決定足以影響一生

Mon po dog

Leno心諗 十二碼換走我 比大家笑下牙間仲好
早啲返入去等沖涼走人返去接條女對波好過啦

唔知係咪球壇風氣問題
呢幾年成日有球員唔聽話做9c9

同樣情況換做阿狗嘅話，愛狗會俾阿迷屌返轉頭
因為大家都知牙間撲十二碼咩質素

Leno都吹奏
Btw雞巴單野煙鏟應該

咁都兜到CLS

20m 買個洲際冠軍正選
表現唔算太差 又無9c
仲成日推條女出黎比大家一齊j
點解唔吹奏

如果真係咁Kepa應該加時一完就同Sarri解釋番啦，條友跟本冇意欲同Sarri傾，個氣氛攪到咁薑點射十二碼，個隊長又唔知死咗去邊

煙鏟分分鐘因為單嘢先冇事
轟狗管理層而家炒嘅話係最差嘅決定

Cahill一早就有名無實
Azp又冇反應(幫同鄉)

fm入面 原來達子03/04球季果陣 有188潛
剛剛玩人地整既data base
好多熟悉既球員

尊重

裝左香

山狗最多都係坐係後備席笑下
點都唔會玩野玩到出面

今朝裝漏左 即刻俾人話唔尊重

好快就知下場仲有無佢

原來熱狗之後要打轟同我地
OG要哭了

法比狗PA幾多

177定178

軌呢隊嘢真係難搞過鍠

leno係愛蛇契仔
佢又點會反愛蛇牙

油王寵壞左班球員

雷欺有埋去問過

雷c有走去 掩住個口唔知up乜鳩

雷欺事後話叫過佢走，但都唔清楚係傷定互射十二碼先換

咁呢個講法都算合理既

好過話係誤會
不過軌都係難搞，鍠起碼個主席話晒事，班球員唔敢咁串做到出面

我沙利既話一定雪返佢兩場攞返d尊嚴

同佢賭身家撚返佢

煙sir

班轟狗仲可以撐kepa 果下好野

Ching好撚jer得

你真係狗黎

球員>領隊

俾人ban轉會 更衣室又咁樣
我係沙利真係早d收錢走人就算

u刀系=.=

禾中立 是其是 非其非咋=.=

U=狗

Arsenal leading Wan-Bissaka transfer race and are willing to match Crystal Palace £40m asking price

轉會得60M洗 但就用40M買個右閘?

先唔講沙利教波廢唔廢

呢單野佢對外處理得幾好
kepa咁戇鳩都自己揹晒上身

英人

呢件ok既 不過唔值40m

面就比足晒，應該比人滅聲嚟

右邊有比狗仲要買？

之後要日日係更衣室幫kepa 含

咁都要搵食既

真

Kepa
睇咁耐波真係第一次見

本身做banker出身實係世界仔

車狗不嬲都球員惡過領隊
領隊食死貓好正常

要買黎輪換掛...

有DNA贊仔仲唔夠？

我廠真係全倫敦最正氣嘅球隊

完約就躝啦

全隊都係on9仔

咩意思牙
禾廠又君子又唔會逼宮

lee 件好野 不過買黎打sub 晒料左d

認真
係愛狗心中

比比鳥>>>>>>AMN=列叔>>>>>>>>>>>>>>>>>>>走場狗踢閘>>>>>>>沙加落埋去踢左閘, 掉左閘過右閘>>>>贊仔

愛狗仲記得有贊仔呢個人都算係咁

而家53分，仲有11場未踢
上年同期得45分，全季得63分

雖然艾馬利好撚鳩，但成績算係咁
唔反對換帥，但一日管理層唔變，唔會請到個更好

臨尾兩季, 爺爺好明顯力不從心
換帥真係正常
愛狗其實唔算最差

唔係早排on99玩3中堅+雪燒
成績肯撚定仲好呀屌佢老母死愛狗

其實而家黎講 走場踢右閘應該係最好

自毀長城嘅功力不下於佩爾條戇鳩

Only Manchester City (39 points) have won more points at home in the PL this season than Arsenal (35 points; equal with Liverpool). #afc

反愛仲有咩好講

上年主場都好勁
好似第二定第三

我贊成你最後嗰句
高層而家連請個教練都要睇住條數嚟請
加上少轉會費點會有人肯嚟，同轟而家嘅處境差唔多

上年唔係主場勁嘅話連六弟都冇得做

咩無逼宮 咪全隊逼走左山狗

作客廢撚到食屎
好似十幾

全隊係佢搞事 唔搞佢搞邊個
依家啲手足成日話賣mk
但如果冇同獌換依家仲要睇舊垃圾吊波

我地主場龍呢樣嘢一向架喇
迷愛咁都打到飛機

冇同曼換就free走咗喇
阿狗乜柒都冇

淨計作客廢到排降班區

Mk傷完之後復活左

琴晚無睇 條傻佬仲有冇半單刀冼低果啲柒野

咁都叫復活

依家山狗打唔起長坐後備抵死

上年作客：4勝4和11負
差到護級咁

1G1A

琴晚寧願換未傷好嘅連美斯都唔換山狗

下半季去到最後一場作客先贏到

睇左陣 水貨柒啲

射波變助攻

mk 成日柒足全場 但有入波助攻

佢好明顯同普巴唔岩 有得出就奇啦

係咪歡送雲加果場先贏

淪為後備既後備

爺爺在天之靈表示安慰

可能落左地獄

你係下面有無撞到佢牙?

撞唔到牙
爺爺係18層，同你全家住同一層WO

唔同層數撞唔到

Arsenal top-assistants this season (all comps):

7 Lacazette
7 Iwobi
6 Ramsey
5 Bellerín
5 Monreal
4 Aubameyang
4 Kolasinac
4 Mkhitaryan
3 Torreira
3 Xhaka
2 Sokratis
2 Özil
2 Guendouzi
1 Lichtsteiner
1 Welbeck
1 Jenkinson
1 Elneny
1 Maitland-Niles

#afc

買埋就有兩個沙加

Iwobi

拿卡打前鋒位有7助攻誇張啲

全能到仆街

PSG NOT CHASING WENGER

More gossip from the French capital and PSG's president. According to Telefoot, Nasser Al-Khelaifi has also rejected reports that the club are interested in bringing in Arsene Wenger.

Al-Khelaifi affirmed that he has faith in current sporting director Antero Henrique, who, according to rumours, could have been replaced by the former Arsenal manager.

Manchester United and Arsenal are all keen to sign Lille striker Nicolas Pepe. Telefoot are suggesting that the English clubs are lining up alongside he likes of PSG and Bayern Munich for the signature of the talented Ivory Coast forward.

jen boy

尋晚羊生性d 燒就多兩個助攻

好眼訓牙

爺爺金身不敗係17層
普狗成日撚手足去左18層了
唔怪得撞唔到

其實奧燒今季助攻少 除咗出場少同隊友把握唔到之外
好多時佢都係做尾二嗰腳 直線劏穿俾兩邊傳中

愛狗靠邊路唔由中間去
燒都算俾足面執行戰術啦

Reports are saying that he is still refusing to leave the pitch, he won't go home, even after they shut the stadium lights down!

-bbc sports

助攻數字真係反映唔到佢嘅貢獻
但有啲人鍾意用呢點攻擊佢

仲會攻擊懶 對抗性不足

尋晚球one touch 直線真係靚到
燒出黎d 駁腳都好有用
隊波順返晒

Ap24

🔙🔛🔝

逗住型中場都係數據反映唔到重要性

奧燒d波好舒服

1500億成交

大戶派貨gogogo

廢淡悔改了

琴晚踢得幾醒神

你做左淡?
而家轉緊倉無乜方向

冇做淡冇追貨
全現金當牆紙

Kepa應該有十萬磅

10000尺屋現金當牆紙

CLS

收到風佢全副身家連HKD10萬都無

唔敢入

沙利獨自上台領獎 球員全消失...

嘩屌 好撚慘

有冇派過game呀？冇就收皮啦

CLS
有無上次阿狗拎亞軍D片對比下

全隊都係鬼

Ching 搞散阿區了

是咪派京就可以做大佬牙
很想玩玩了

派啦派啦

雞扒派過膠

你本身係狗黨大佬

派禾PS3玩淨果D 京OK?

你叫軌點駁牙 佢地仲話冇逼宮

OK好過無
邊個派得多邊個就係大佬

我派驚boy

OK 一人一隻PS2 京ISO 檔

ching派no.得，我唔要game

收到風你連10萬都無 俾no.你都無用啦

睇樓先
返黎再覆

真。食屎狗

好憎車 伊雲DC狗到而家都係仆街多
唔知點解有人會撐老鼠

10M筆直九龍兩房有咩介紹

邊有迫宮 球員不嬲惡過領隊架啦

成班狗黎

買西莎啦

10M買西莎食到死都未食完

屌落街食炸脾等收工

普狗今晚死，可以捐返出去

10M西莎幾千呎屋都唔夠擺

爽到。。。

星期一唔想做野

Company 259

5點仲唔收工

奴隸工收6半

沙卡撚9人

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

打「聖」仗後記 (1)

杜利拿：「蘭奴十分重要，他今季有極大的進步！」

米希達恩：「若不是蘭奴救了列蒙那一球半單刀，我們就沒有第一個入球出現。」

蘭奴的反應極高，但對高空波的判斷能力真的要好好向施治學習。若改善這個弱點，蘭奴就可再進一步了。

Redmond成個禾狗咁

Unai Emery ‏ 已認證帳戶 @UnaiEmery_

Perseverance. Our way. The @Arsenal way. Good morning and keep going!

DLLM愛狗

愛狗成日扮晒嘢

沙利教得差一回事
但基本尊種都唔比個教練
軌班球員真係狗黎

今日執左2萬only

鴨仔團逼爆中大校園 校長稱問題嚴重感痛心

本港大學最近成為內地旅客觀光熱點，校園範圍如飯堂被鴨仔團「攻陷」逼滿內地旅客，影響師生校園活動。中大校長段崇智回應事件，他指問題嚴重，對學生無位食飯感「痛心」，強調校方已立即推出應對措施，在繁忙時間讓學生及教職員優先使用飯堂，另會對任何未登記的巴士要做手續，安排進入時間，目前已初步見效。但段認為，遊客集中於假期出現，相信開學後情況會有好轉，強調中大是開放校園。

終於儲夠錢對賭了

仲差8萬牙

9up咋，我每月得$100零用錢。上網9up又唔洗本既

我今朝去左山頂睇樓，大家對山頂樓有咩建議？

尊重*

寶福山

哥連臣角

想叫春

手誤

快

Who ?

戴巴拿

想過黎英超挑戰自己?

2015

go mu

Despite a return to light training in the last week, Smith Rowe falls short of the required match fitness, and will miss tonight’s game vs TSG Hoffenheim. #AFC #RBLTSG

有無手足開始掛住爺爺

愛狗都唔意外啦
自己係psg 都係比人撚狗

沙加心酸一晚：明明陪你走了一路，最後擁抱的卻是別人

阿仙奴 2-0 戰勝修咸頓，本賽季英超射進制胜球最多的拿卡鍚迪再次點燃了酋長球場，是雲佩斯之後第一個連續四場主場聯賽進球的阿仙奴球員。法國前鋒再次擁抱好友奧巴美羊一同慶祝，把一路陪跑的沙加晾在一邊，“X朗”好不尷尬。

拿卡鍚迪擅長在主場進球，他加盟阿仙奴後射進25個英超進球裡72%是在酋長球場斬獲，包括最近四場主場聯賽每場都進了球，分別攻破過富咸、車路士、卡迪夫城與修咸頓的球門，是2012年3月連續五場主場聯賽進球的雲佩斯之後七年來第一個做到這點的阿仙奴球員。米希達恩表示會幫助隊友追上雲佩斯：“我們都為他感到高興，現在我們會竭盡全力幫助他連續五場主場比賽進球。”

激動的拿卡進球後一溜煙小跑衝到球場邊，沙加在背後勾著法國人的肩膀一路陪跑，但是隊友根本沒當回事，他的眼裡似乎只有等在球場邊的奧巴美羊，一口氣跑到他跟前和美羊羊熱情擁抱，沙加只能尷尬等待米希達恩和替補席跑來的古恩度斯等人也跑到身邊，幾個人一起擁抱兩名前鋒抱團慶祝。

存在競爭關係的前鋒球員通常很難成為好朋友，但是拿卡和美羊羊不一樣，眾所周知他們在加盟阿仙奴後就關係非常好，進球後總是會一起歡慶，各種模仿魔術師的握手禮是他們慶祝進球的保留節目，本場美羊羊沒正選出場但是慶祝環節還是不能少，只是尷尬了沙加，一路陪跑卻被隊友完全無視了……

沙加

十萬你有無呀 屌你老母！

做兵係咁架啦

拿羊真係好撚基

炒左愛狗請煙sir有無得諗？

舒服中場佐仔沙卡

愛狗>>>>>>煙狗啦

其實阿狗班人腳幾岩踢sorryball
愛狗玩skip中場三後衛岩我轟

sorryball 即係點踢

呢樣我覺得係 煙蛇kante 舒服共存個問題搞咁耐都未掂，我地托利拉沙加依家似樣好多

jorginho + xhaka
雙防中

逗住型中場

雲加中期踢法

好想睇呢pair組合

舒服組合

黑白簡迪

黑拖白簡

Barca expecting €40m windfall from loan stars

Barcelona believe they can generate €40 million (£35m/$45m) from the sales of Andre Gomes and Denis Suarez, claims Marca.

Dso廢到

退貨

喂喂我地領先三分炸人地踢少一場
同埋細爆先係正選

躝啦垃圾dso

愛sir連契仔都唔用 真係好撚廢

後備用我藍好過啦
前場冇傷既話要變陣有我藍mk

感恩 收工！

起碼踢出黎你睇到係順先

啲出波係幾勁既 同埋上場都叫有啲彈彈波搓下

其實我覺得下場打狗用返上場個陣最好，藍斯個workrate好岩用

打狗一定要出藍棄燒
呢個定律黎

打狗 一定係出拖 爆 沙
愛狗打親強隊都係呢個龜縮陣

係幾好 羊做super sub
打強隊拿卡醒神啲

4312
藍cam ok

拖沙唔洗講啦，係爆個位燒爆藍簡一個，打狗一定係簡藍

周中對般茅出燒就ok

藍斯，打狗， 用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我

留名睇爆仔打狗

100%係出細爆 唔係我切柒

Bookmark左到時叫阿狗收數專員跟進

打狗4312可以接受落後換撚哂mk iwobi落黎出波

沙利連自己都唔知咩係sorryball

咁邊個頂世三個位？

黑世三2&B

屌你打緊野 一見到張相就噴晒出黎

Ok

有無人用身家拋我
唔夠錢洗

天生戴綠帽

我$1跟機

愛回家

打強隊其實幾需要羊果一腳波 反而拿成日妹波 起唔到腳
但係愛sir 套濕鳩踢法唔經中場就會搞到好似對痢咁兩個都無供應

高基連b2b
達子舒服型
山狗假九

但係打強隊都係靠拿卡入波
羊未入過

有報紙話轟唔會罰kepa

就快星期二了

熱狗果場

沙利都失勢啦
個個好似愛狗咁有後台咩

大家aim既野唔同

你重生了？

拿卡反cup

？？

仲未收工牙 d閪仔手腳好慢

熱刺係咩隊??

十萬你有無呀！
我屌你地老母！

廢隊

弱隊

加人工啦仆街

9c就唔好入嚟啦ok？
難得大家回復平靜傾波

未來隊

竟然有人未BLOCK鼻蛆

我費事block啫，mk上次都有覆鼻蛆

不過鼻蛆其實想點
同完我哋割蓆又成日入翻嚟搏存在感

紐卡素都肯出60m買1條友

你條花生友
一時唔偷雞做保長

Who

我改邪歸正了

siu4

21場德甲入6球成60m

你自己答左

過街老鼠

一睇就知假啦

You voted for Granit Xhaka (32%) as Arsenal's best performer in yesterday’s 2-0 win against Southampton. Top performance, Granit! #afc

Happy birthday, @EduardoDaSilva!🎈

🔴 67 appearances
⚽️ 20 goals

我之前唔知佢係鼻蛆，之後扑返了

啲傻人唔理咪得

arsenal see path cleared for 200m mbappe as paris

呢句可信性大啲

花生油？

中場互逗

唔得wo

要選阿迷三大冗員既話
鼻祖 域子 拿子
係咪會高票當選

又撩交嗌浪費時間

2019了

普狗#1

mk#2

普狗,MK,怕老婆

你4弟

金字塔上層

你條花生友

Ching 神 都玩我呢啲低層會然。。。

清神月球人
6c第4維度生物

見到條仆街就炆
攻守都唔掂 每場都係柒下柒下
防中個位係好撚重要 但放件咁既垃圾出黎
長傳又唔撚得 短傳又係唔撚得 跑又慢過人
我屌你老母 幾時同沙狗一齊滾呀

咁似以前沙卡評語

沙卡長傳ok,身體又硬

以前係衰防守個腦會short short 地

硬化個硬

KEPA 一個救晒Sarri Luiz Jorginho 三個

以前爺爺年代佢成日比人屌眼神防守 追追下收步走甩人

講真爺爺用錯佢啫 沙卡應該踢8號位組織長傳遠射 點會擺落6號做中場最後一人

宜家有拖仔𢭃住打得好咗

爺爺搵arteta 用生命值黎打防中都敢
佢心入面根本冇防中

拖=真正逗住型中場

上場都有球無啦啦斬入中間比人

以前評沙卡會跟埋啲gif，例如咁

又9c

唔係9c，諗住等大家緬懷過去啫，老實講呢場真係睇到眼火爆

平心而論，今季沙卡都冇嘢畀阿迷cap到出嚟，證明佢係有好大嘅進步，同埋個戰術真係啱佢踢，而家我認佢係真核

季初咪爆左好幾球

都越踢越好啦，之後都少咗好多error lead to goal，算唔錯喇，始終條後防咁柒，起碼好過睇細爆

雲加末期呢？

之前話佐真奴=貴版沙卡
比車狗笑

sorryball仲衰過雲加波喎

sorryball唔係雲加末期波咩

同埋如果佢同燒都冇踢嘅話隊波個中場連繫係0

而家可以盡情笑返佢哋

末期係鳩斬
但出基佬打地波出假九斬波呢兩樣真係太撚似

宜家睇直頭侮辱左 沙卡
舒服仔就係得彈波快
傳炸彈我廠個個都識啦

諗起加比爾

xhaka琴晚自己禁區頂傳失

Sorryball:
出基佬諗住玩彈彈波
出假九諗住斬入去窩利抽射

賽程唔錯，又得番霸氣盃，對手各有問題，正正常常排陣最好機會
愛狗唔好再玩嘢扮戰術大師

阿狗跟住柒是常識吧

應該差唔多到最前果2個/托仔傷
睇到化哂

熱果場好難 唔預有分落袋
主場打狗唔該生生性性

有幾唔錯

Coming fixtures:

28/2 Bournemouth H
2/3 Tottenham A
8/3 Rennes A
11/3 Man Utd H
15/3 Rennes H
TBC Wolverhampton A

大家部iphone有冇用快充

通常其他big 6早場失分，大家諗住發達啦，今次仲唔過_____頭嘅時候，阿狗就會跟住一齊失分

愛狗作客咁廢
作客熱狗實輸波

主要爭四對手係獌
主場輸=冇硬前四

轟同獌無記錯仲有3場同4場對前4

我哋近季主場對19000嘅成績唔錯

轟就唔洗理啦
而家咁嘅樣，對住下游都未必贏到
19000就要睇下佢個板凳深度夠唔夠，全能王呢排睇嚟會有多啲機會

幾個禮拜前盃賽出強陣係主場輸

沙卡放長波準好多
又有遠射

係喎唔記得咗呢場

阿一向冇嘢冇可能

個場我地好早傷出晒三個換人
好被動

希望愛蛇知道獌狗成日用殺傷戰術

撚有前四咩阿仙奴 下場主場就輸啦

其實賽程對我地幾有利
雖然作客熱但佢地之前會硬撼車先
之後主場獌但佢地週中又會作客psg

起碼撚番次狗先啦⋯⋯

山齊士絕殺阿仙奴 阿仙奴頭四夢滅

快D過左2月就得

三月打熱獌
之後已經唔使打big 6

arpo24

早晨牙

9c9

又標籤禾
講9c禾唔夠路狗嚟啦

好撚眼訓牙牙牙牙

獌仲難踢過熱狗

打完就正式confirm今季入唔到頭四

9c9
1. road dog
2. u

6分已袋

前買耳袋

獌應該收皮啦
傷3件
拉舒又傷住踢
點都要講句猁狗好波

啱啱先收工無耐

希望隻福狗下場可以分離式斷埋腳咁就完美

早啲退休對大家都好

浩囝

好撚眼訓。。。

呢2場拎到6分真係前四耳袋

整傷哂我地d人要靠利幫我地報仇

作客熱牙屌

佢地之後要打歐聯多仔
可能輪換下掛

啲手足贏兩場又樂觀返

愛狗唔玩政治波勉強夠砌.....

上場係幾好境嘅

出臭燒應該輸

打狗出藍斯

唔好出細爆

你驚咩
實出

工兵黎講藍c>>>>>>>>>細爆

細爆真係唔夠料長打正選
對中下遊用佢同沙拖輪換咪算

曼聯傷兵潮＋車仔將帥不和 = 我廠前四已袋

細爆俾愛狗用到playmaker咁

下場就贏返啦

必然正選黎
你睇上場愛狗冇出佢
個個手足以為佢痴咗線

打中下遊佢拖慢晒d波典攻

其實我唔明沙拖爆呢個中場係點分工

自信= 假阿

爆指揮，其實陪襯

躝啦搞事狗

花生狗

有幾場細爆打燒個位

你地都係狗 不用分那麼細

根本分唔到 唯一明顯少少係細爆係拎波妹果個

愛狗出晒3個又唔分工 on99

樓上係狗

我高汁會然 咁都屈

最癲係寧願揾沙打閘都要留細爆係中場

佢狗來

細爆要派牌

出呢三個搶中場 搵個有活力新仔迫搶加做波
諗住行軍速度快啲？
但細爆唔夠經驗 比咁多球權又妹又傳啲辣殺波

最大問題係搶完無人做波
前面3個係mk/秕+羊+拿卡
而家搞到拿卡變左助攻王

ALL 辣殺被狗屌

睇住佢斷翏翏無機嘅攻勢真係mon都打爆斷個

瘋狂搶完 然後中間0創造力

愛狗打兩翼唔係中間做波
就算有時個波係中間推上去都係靠拿子駁腳

隊波有冇拿差勁遠
前面得佢護波

愛狗d波都唔洗中間造入去

個咩春d so 唔係巴狗過黎 護波技術應該幾好架咩
做咩上場後備用燒都唔比契仔玩下

廢撚到仆街
又懶

疤狗三線棄將，阿叔都好過佢

dso過完人回傳

你話佢同隊波格格不入都有藉口
但佢個人質素都好屎

唔係講笑，
我覺得仲廢過當年神丹

同iwobi差幾班

神丹= 舒服仔

連跑兩步都費事
我覺得愛狗以為dso衰極都仲有啲料先借嚟代燒，點知咁廢焗住用返燒

咁有燒落場多瓣波踢
前排唔出燒死踢左右落底 仲要比狗傷埋同坦克之前有一排傷左
踢4後又踢少個左閘
愛狗果套唔WORK又唔轉陣
真係ON99

有貨交又唔出又話要賣佢
唔出佢邊樹搵人接雪藏野呀

我覺得愛狗都唔鍾意用夢遺

夢遺老了 唔夠快衝落底 前排又打3中堅呢
愛狗鐘意用比比鳥坦克同阿叔就知

又唔係唔鐘意既 不過見啲練波片 最後圍爐射波
多數有夢遺同坦克
覺得愛狗痴撚線地係想隻左閘疊上去助攻/射波
（可能因為左路果件秕唔識射波）
In this regard, 坦克又真係秤先過夢遺既
同埋都老將啦 踢咁多會好似列叔咁出醜架

列叔好明顯仲係意假節奏啦
夢遺唔同 腳步密速度OK路數多 問題係體力者

夢遺啲overlap時機好準，走位靚

其實我地兩隻左閘助功力算英超數一數二

防守力呢
攻力應該係計左翼掛....
問題係左翼果件秕/MK鐘意入中路打

尋日

今日

幣少新燈神

依家唔興高防閘啦
咩年代架你

但我地隻左閘0防喎

神丹>舒服佐

反愛牙

有冇人覺得laca 係基

幫d大佬散貨姐

要跟都跟唔切啦
除非佢一講完我就即刻買者

個樣都似似地

唔准你咁講野
我有防守架

迪亞比
我廠名宿

迪亞比退役
下個po叫 Thank you Abou 得唔得？

Diaby

好彩係借

個幣少唔係做左過街老鼠好耐？邊個信佢

你0防守

蠢人

當笑話睇

獌狗班人傷成點

好想要平成天皇30周年銀幣同郵票套裝

原來唔聽教練指令都剩係罰週薪咁少

直接用數據回答

前場反搶者 唔算防守

夢遺畀人打咗入冷宮？

轟迷話大事化小有助士氣

愛狗要後生 有體能 快
夢遺後備係正常

大家點睇papa? 之前睇多仔覺得佢好穩，但嚟到阿仙奴好似好吃力咁，唔知係咪搭住炸彈細梅，對比利嘅雲迪克或者曼城嘅拿樸迪，硬係少咗份穩建同信心，同埋成日都覺得佢好似易傷過以前

佢最穩喎
唔計holding

前「廠」將戴亞比掛靴

【體育】前阿仙奴中場戴亞比於周一宣佈拒再受傷患煎熬，宣佈結束球員生涯。

法國中場戴亞比（Abou Diaby）接受電視台訪問時說：「我結束自己的職業生涯，在某些時間我為重返球場感到艱難。我經歷數番傷患，我決定退休，因為我的身體捱不了。」

這位現年32歲的前法國國腳，在2006至2015年間效力阿仙奴，合共上陣180場入9球，期間協助球隊兩奪英足盃冠軍。他又曾代表法蘭西大軍上陣16場，包括參戰2010年世界盃，無奈球隊在那屆賽事表現差勁更傳內訌，結果分組賽就執包袱。

他於2015年離開阿仙奴投效馬賽，惟自2016年以後再沒在正式比賽上陣，到翌年離隊，合計只為馬賽披甲6次。

圖片來源 : ©AFP

第一季姐，第一季k6都柒下柒下啦

利嘉閣地產皇牌屋苑錦繡及峻巒分行首席聯席董事劉喜燕透露，市場新近錄得元朗錦綉花園紫荊西街單號屋的二手成交個案，物業實用面積約840方呎，建築面積約1,138方呎，為三房間隔，享屋苑外圍漁塘美景。原業主開價1,000萬元，經議價後減價42萬或約4%，以958萬元沽出，折合實用面積呎價約11,405元，建築面積呎價約8,418元。

老婆清咁快買左

我轟呢d用金錢堆砌出黎ge波真係冇忠誠紀律可言
幾年冇歐聯應該會走一半球迷

迪亞比用出場次數逐次計人工

成班勝利球迷

拍檔唔同
年紀大冇計

ching又jer

你陣間又推post

可以批俾RYO蛇玩佢老婆個後花園了

papa其實提場好好
可以帶起身邊果個
細梅都有段時間比papa帶住唔差
不過轉3中堅就個個差哂

輸幾場波就油王都要躝啦

錦繡幾好牙
可以去佢度睇波

你識咩，愛狗用閘係攻力行先

你咁25

ryo蛇係花園玩後花園

宜家阿狗中堅黎講
k6同papa最穩陣啦
馬伕冇得踢

咪離間牙

馬伕可以打下杯仔吸下經
一見邊個攰咪輪換下
而家歐霸埃及又唔會出 不過又要註冊佢個名
搞撚笑

究竟係咪買左

一陣話買左又要比屋契地契
話無買又jer
所以我唔回應好過啦

holding心理質素夠好，但搶波欄截仲同papa仲爭成皮

唔明點解死都唔肯出佢

papa啲老骨波

holding好返之後先再下判斷啦
唔知大傷之後會變成點

我覺得holding腳下功夫係咁多個中堅最好
同埋真係冷靜到嚇親人

今年其實係牙鼎最有驚喜

中堅得佢出到波同護到波
但真係太慢

認真錦繡唔錯

所以佢真係好有潛質，中堅最難係有心理質素，望下細梅就知
不過而家黎講仲同papa爭好遠

細梅咪撚提
次次大戰驚到走場

3 4中堅之後希望係holding 馬伕
唔會係細梅
呢個轉會窗清走細梅就perfect

清左好多季但結果季季都正選

最衰無曬盃賽比馬伕操狀態

之前去補習去過
其實交通好方便

大家唔好忘記中堅仲有禾

呎價平，多交通線，有少量野食
house黎講好好住

香港時間2月26日，祖記教練艾歷尼的恩師喬瓦尼-加萊奧尼近日接受媒體採訪，談到了艾歷尼的未來，他聲稱，無論艾歷尼是否贏得了歐聯冠軍，在祖雲達斯的教練生涯已經「結束」。

「我認為他不能去意大利的任何地方。除了他在歐聯的追求，我認為他在祖記的冒險已經結束了。

「去年他本可以去車路士、阿仙奴、曼聯或皇家馬德里，但他拒絕了，因為他想和祖雲達斯一起贏得歐聯獎盃。」

go ars la diu

依家佢唔敢去轟仔啦

YES
我廠俾多次機會佢

我間中都會同個仔去佢個湖度玩下雀睇下魚咁

愛蛇thanks for the memories,is time to say goodbye

Kepa剩係被罰一個禮拜週薪

三中堅其實好蝦人踢
要瘋狂補閘位

請問各者阿仙奴巴打，是否join會員後要幾耐先可以買波飛？
因同朋友夠4月去睇波
驚join完要等一個月先可以排買波飛

你JOIN完會員要用張會員卡先入到場喎
會員卡寄俾你都要1-2星期

我上網揾過，見人話可以唔使帶咭.只出示登記會員證明（email)就可去櫃位？拎飛入場

因我睇過有人講過話上網申請完，要等幾日至一個月先可以上網買波飛

你唔啱踢中堅
速度慢，轉身慢，身位、路數同防守技巧又唔係中堅應有嘅級數

踢防中就啱，用已有嘅防守意識+技巧已經夠做，加上你用波都ok，負責延遲到對手嘅進攻已經合格

煙蛇真慘

唔使等架 不過普通red member通常比賽前一個月先開始有得買飛 一開個下就要搶
同埋你早d申請membership好d 拎張卡去始終穩陣d

明顯只係做吓樣

會唔會雪鳩佢呢

你揀人 人揀你 啲閪高層閪老闆嚇走左人啦

kepa簽左超長約 車仔罰兩個轉會窗
佢大哂

感謝

獌有九個傷兵

咁都死唔去

希望快啲死

全隊斷腳好基本

KEPA下場沒收埋sorry 蛇包煙，要佢say sorry先俾佢食

sorry蛇為咗轟狗戒煙

有煙無火機會唔會慘d 擔住枝煙on99咁

其實elneny衰d乜

廢

輸波肯定比人cap

更廢既人都比佢多機會

佢地有血緣關係

傷狗個照食阿

驚西咩
我廠重奪前四騎撚住佢

好難有人廢得過佢

其實愛狗係咪好憎穆斯林
埃及同奧燒

宗教波

聖戰

走場？

Arsenal transfer news: Monchi 'agrees deal' to become Gunners sporting director

It appears Arsenal are getting closer to naming Monchi as the club's new sporting director.

The 50-year-old, full name Ramón Rodríguez Verdejo, is good friends with Gunners manager Unai Emery.

According to Il Messaggero Arsenal ‘presented their offer’ to the Spanish director of football after the Premier League club decided they would pay the £2million needed to activate the buy-out clause in his Roma contract.

The Italian website indicate that he has agreed to the terms and will leave Italy before the end of the season.

CLS咁大間球會用人唯親

Abou Diaby’s extraordinary homage to Arsène Wenger: “I do not have words to explain how I feel about him.”

Speaking in an interview with RMC on the night that he announced his retirement from professional football, 32-year-old midfielder Abou Diaby discussed how Arsène Wenger impacted him.

“I do not have words to explain what I am feeling. Arsène, he’s a lot of things all in one. He brought me over, he believed in me, he was patient with me. He gave me confidence when I didn’t have any in myself. He was an incredible support. I do not even have enough words to say thank you to him.”

“I am not alone, there are other players who have felt these things. And I do not mean (just in terms of mental support), but also in terms of playing style. He was the one who made me realise that you can never stop thinking. I don’t know how to explain it… Each time, at each training session, you had to be able to pay attention to detail. He gave such importance to things that could seem simple. He is a perfectionist. Those are the values that he has instilled in me and will serve me well in life. He was a father, a mentor. He is a person who I have enormous respect for. I quite simply want to thank him.”

Wan bissaka咪係

Paul Pogba on Abou Diaby in May 2018: "He is an exceptional box-to-box player. Sadly he had a lot of injuries. He was someone who when he was at Arsenal he was exceptional. We forget but he was exceptional."

Monchi will leave Roma on the 30th of June when his contract at the Italian side expires, with Arsenal keen to pair him up with Unai Emery again. [Marca] #afc

永遠都記得佢作客利物浦個場表現

爺爺

原來唔洗買斷佢份約

以為fifa咁球員要綠線chem先勁
原來阿狗而家連管理層都要綠線

無恥

愛狗政治波害阿不淺

太平庸, 除左氣袋呢樣唔知有乜出色

細爆勁佢成條街喎

愛蛇真係有排教

係, 埃及無咩優點...

得勤力，聽話

踢後備好稱職
有人傷要佢踢正選，只係進攻幫唔到咩手，但唔算炸彈
穩穩陣陣

pass success rate 好高算唔算優點

清左佢入幼幼仲好 埃及成唔到材架la

雲加二世(弱化版)

燒

Arsenal FC @Arsenal

¡Feliz cumpleaños, #LaCabra! 🐐

❤️ @_NachoMonreal

弱化左都高分過上年同期

返新工未

一月一日過咗好耐喇喎

過氣廢老撚有人要咩

咪講咗場波囉
新工＝講波佬

仲有隔唔中出嚟9up吓阿狗而家嘅轉會同戰術，不過都係冇入過場睇波

爺爺點解唔返黎睇波呢

西班牙曾經俾穆斯林統治

可能見到自己一手一腳建立嘅Arsenal DNA同Wengerball俾愛狗摧毀晒，心都噏埋所以唔返嚟睇波

好似睇住舊愛比新歡帶壞咁

唔關教練事啦
應該係同高層董事會面阻阻

2018 同路就跟
投資市場永遠勝者為王
歡迎半年後睇我死咗未
我唔係d股評人 出埋啲分析 但係又唔敢叫你幾時買幾時賣
輸咗就話你怪自己眼光 唔識睇分析
我鍾意一齊落注
大行分析食屎啦 專家分析食屎啦
D股評人點解長做長有 咪就係佢地永遠唔會話你知到底佢幾時落注
升就走出嚟話贏咗 跌就走出嚟話自己沽左
個個都股神。講故事 個故

幣少

有人話我睇瑞聲科技2018 一買即跌
我好想強調一點就係一直都講睇到九月份
咁當然啦我自己落得注 就會相信自己決定
我已經用晒手頭上嘅現金
借盡孖展
打算用盡信用卡
all in 2018 溝貨
做人冇夢想同條鹹魚有咩分別
如果每日返工最大嘅願望就係等放工
咁嘅人生我情願唔要
每次落注都細細注 永無發達
玩埋賺埋都係要繼續返工
係大大注先有肉食

on9

想gun 幣少 all in了

羅渣士教李城

咩料 羅渣土唔係係蘇超做土皇帝既咩

幣少有冇十萬？

回歸英超了

渣士>高普

好想爺爺返黎睇波

怕睇到訓著

?

好驚驚

京咩

京 無生意會窮

吊
做得好唔京冇生意啦
京太多生意冇時間做仲好!

摩爾人

諗定後路囉
最壞情況都係打返工姐

最難問題我都解決左
依家得兩個問題 錢同生意

呢d 做完好既就會介紹俾其他人
預守一排生意就會開始接唔曬

叫下春姐

對你有信心牙ryo 蛇

我對自己都有

勁

Yes, 又唔係信左幣少，要破產

又贏

大隻靚仔有錢老細

屌你老母

gun u find eat ok?

Diaby退休

我都係比700一工
夜晚1000 請你地唔起 個個人中之龍

被傷患摧毀人生

是你嗎 手執鮮花的一個

我有兩餐夠架啦 請我

當年既狂歡三寶原來已經三字頭

I do I do

佢幫你打理後花園

應該絕對唔會請朋友做野

朋友緊係要黎呃
仲要比錢佢洗牙

免費

後花園d菊花好耐冇比過水 乾哂堂

你沖涼唔會洗埋屎眼

你沖涼會洗埋屎眼

間唔中都會

洗唔洗幫你洗埋呀
隔住個moon都聞到屎味

串王

想幫大家洗屎眼

Ryo 蛇請me 做pt ok?

你點洗 我通常搵水灌入去

用可樂灌

最低工資都做

你估jg咩

灌腸

700都最低工資屌你咩 我公司450

Jg 灌完再飲返

請me

屎味可樂

唔怪得會飲到生全身濕疹

me收420 ok

收皮啦咁rich 刀爭食

屌牙 禾今晚食二手薯條ja

裸體model 食一半再俾你食

所有"lone"都插滿薯條

食屎啦

想搵錢牙

普狗點睇個市 見頂未

不嬲睇跌

大師夾到春袋爆未

冇put 牙
Full cash

Roma are increasingly resigned to the departure of sporting director Monchi, with Arsenal a leading contender to hire him in the summer. [@JamesOlley] #afc

Team news: Iwobi, Maitland-Niles, Lichtsteiner

Ahead of our return to action at Emirates Stadium, here is the latest team news update from our medical team:

Ainsley Maitland-Niles
Back in full training after illness.

Alex Iwobi
Knock to right ankle. Being assessed ahead of Bournemouth (h).

Stephan Lichtsteiner
Minor back issue. Being assessed ahead of Bournemouth (h).

Hector Bellerin
Left knee. Recovering after surgery.

Rob Holding
Left knee. Recovering after surgery.

Danny Welbeck
Right ankle. Recovering after surgery.

話時話 今季有冇輸過十二碼 好似冇乜印象

作客水晶宮輸兩球

嗰陣俾人屌到爆既夏卡而家係隊入面最重要既人

其實amazon係咪好多貨都唔送黎香港

好多都送

咁就10年

邊個仲敢屌細爆牙？

生命滿希望
我想有得訓

早抖 我訓先

住客梁小姐指，自西港島綫通車後，西營盤站一帶的樓價都升值多倍。她不知道事情始末，但單位變成凶宅，替業主不值。

痴線 呢個世界真係有人可以咁無道德

狂歡3寶

又係時候幫下手足 買完聽日睇瘤

唔算無道德ge
不過典型香港人思維，咩事都係諗左錢先

All in 跟左

gun

「咩事都係諗左錢先」仲未算無道德？

不嬲刀係有錢人大哂 有錢唔須要理你乜撚野道德 有錢可以當你地全部都係乞衣

Monchi has accepted an offer from #Arsenal, who are ready to pay his £3m release clause.(Calciomercato)

倫敦足球 Charles Watts:
李斯特城很可能在未來24小時任命羅渣士（現些路迪主教練）為主教練。隨著羅渣士的離開，些路迪左後衛Kieran Tierney的未來也變得搖擺起來。阿仙奴在三年前就曾1000萬鎊報價Tierney，但當時新官上任的羅渣士留住了Tierney。今年夏天，阿仙奴有可能藉羅渣士離開的機會，繼續追逐Tierney，些路迪對他標價3000萬鎊。

其實點樣界定道唔道德

屌
借個球員就2m都要左度右度，買個director就二話不說俾3m

馬卡報：
D-蘇亞雷斯加盟阿仙奴後僅出場66分鐘，且都是替補出場，分佈在各項比賽中。但巴塞依然對阿仙奴在夏天買斷D-蘇亞雷斯很有信心（買斷金額約2000萬歐），他們認為目前D-蘇亞雷斯出場較少僅僅是因為艾美利希望給他多一點時間，讓他逐漸適應新的環境。

而D-蘇亞雷斯本人也渴望留在阿仙奴，因為他很清楚自己不在華維迪的計劃內。

咪撚買呀
死疤狗又想屈人做水魚

愛狗唔會咁on9掛

Mochi

恥笑到完場嘅三寶

$

其實係班有錢佬眼中
普通人都只係農場入面啲牛羊

我已經用晒手頭上嘅現金
借盡孖展
打算用盡信用卡
all in

屌 斷左狼隊
利申：gun jor

睇下今晚有無心水

返完通宵再返早真係好難頂

牙狗sure win

星期三

人渣士

尋晚好彩買左4串5
斷一關回本打和

今晚d波咁難買

得鏝一場叫穩陣

星期三&高狗&愛狗我屌你老母呀

hoball

仲有習種同香港狗官泛民保皇黨

仲有cctvb

唔反cctvb啦, 有3日2夜J

Y always see 濛9

你估我想咁早起身咩

y ar

返早放晚奴隸工

集集都浸溫泉

你4月都去浸啦

窮咪要打工囉

火雞姐做左小三？？？

好不安

3晚溫泉旅館

呢個其實係邊撚個

浸完正既話介紹下

呢度有幾個8,90後已經是老細

巧，禾bk 左櫻奄咋

睇相好似幾撚正

禾住3日，去完話你g